麻煩admin開返pm 功能

id:325809
謝謝